求教！有無見過用亞加力膠透光既屋企吊燈？

求教！有無見過用亞加力膠透光既屋企吊燈？

好多款喎

其實佢市面係叫咩名？有咩牌子出名？

有無人知呀